想買2手車用邊個網/平台好？

見有好多網都有賣2手車 (28car / car1 / )
有冇邊個網多伏？ 定係都係差唔多？

你係米做緊宣傳

網只係個平台，個賣家係點個平台無辦法控制

米你老母

自己鍾意啦

lm